入嚟講兩句 想時間快啲過 (50)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

hi

圖

50了
大家係post幾入嚟的？

牙bell

點解完左

豆

6

茄b

其實好sweet囉🚬🚬

大家好，我係新人

how do you do?

你還好嗎？

Prof!近況如何？

牙圖

巧

因為爆po

一樣

係 接未

收到supervisor 個feedback 今晚先改份paper

大家咁話

原來我哋係同期

Prof！ 啱啱收到tutor 話我份ASM 有37%similarity 點解釋好

淨係對你先係咁，呢句好突兀

咁橋？

後日囉

我第一次留名都post 6
不過真係傾就post 8

原來會腸都係同期

禾47

牙圖gchi你！

呢個ok

你估下我鍾意狗定貓？

我鍾意你

29

0/10
好老尷

後日唔洗返學

Lmao post6原來咁重要

真心咩？
你唔係入嚟好耐㗎咋喎

，我寧願玩返hi 女學霸

我搵唔返我個留言

好old cfood feel

唔夠post16重要

唔早又唔遲

47-6=0
大家都係同期

多謝圖圖

聽日接

毒撚係咪上下 sor

數學家

數學天才

真 要print出來表出佢

慢慢搵
我想知

笑 所以6好重要

定係你想講因六好重要

笑死

你搵到你留名嗰層先ok？

入嚟講兩句 想時間快啲過

#846 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日放學約咗人食飯 下星期請早

Lmao 曉儀好橙

哇屌 勁癲

佢叫曉儀？

Why not both

唔知呢

唔好死ok？

會腸！！！

你原來唔係大家嘅一份子？
好啦 知咩事

油油都係post1

下星期四可能我摺喺屋企

唔睬你

比你記得左

點會
給予你關注給予你愛！

入嚟講兩句 想時間快啲過 (6)

#516 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係留咗名就走

唔好咁啦

身為樓豬 應該的

😂你都幾風趣

死咗

我都記得

唔中意食豬大腸

你超mk 我笑死

感恩大家陪我渡過被分手既日子

超得人驚 我成晚驚到pk

急救

真

唔怪得我miss咗

星期三？

傻啦 嗰陣係真係圍爐

就係要paraphrase先mo事
between可耳direct quote

不嬲mk開

勁驚 又唔知點搵佢

我諗返起東方昇 國家級任務

我都mo即時趕出黎

豬豬這麼可愛 怎麼可以吃

唔好嬲啦

係

明曬
冇唔開心（真係冇 ）

點救淋水？

勁熟手 辣姐世一

無錯

重要重要重要

一班單身狗

心外壓ok？

無計

咁夜？

我覺得未去到0分
4/10

所以而家你咪無拖拍

即刻明白會腸幾重要

咪 你咁大力 我得骨
你壓死我都似

我可以等在這路口，不管你會不會經過

你會去咩

個時個po好負 我無乜點睇其他人趕野
淨係9放圖

牙薯中肯

有冇好返啲？

又拒 咁我要點

如果說你是海上的煙火🎆

每當我為你抬起頭 連眼淚都覺得自由

證明我係真毒

去過 毒撚無野做去參觀下

你講過之後 即刻少咗人放負
少咗人放負 我個人都輕鬆好多

我幾中意呢兩張

笑死 來回幾耐？

原來係牙油講？
我淨係記得有人講過唔好成日咁負

我忍左幾個po架啦

gchi

下面嗰張超得意

你而家都冇以前咁啦

等我自然瞓醒

好有品味！！！！！

海旁呀
不過俾蚊咬到仆街

竟然有睇小說

死咗邊有得瞓醒⋯

負能量師大會

別問啦

Save啦 感恩我辣

我記得我嗰陣成日係咁講自己食茄汁豆

不嬲有

勁重本 去咁遠買嘢

屌 咁就2:30

瞓未？

sorlysorly

辣油令我認識毛毛感恩！

係 所以我笑你係茄汁豆師

下次噴蚊怕水
春夏天多蚊

其實仲有兩張
不過我無整上黎

關咩事

但係其實嗰次之後都無食過茄汁豆

畀我都會咁話你

冇 咁唯有得閒來拜下我

係咪真心中意 我有大把

係 所以冇下次了

唔俾死得唔得

知唔知英國是蜜味茄汁豆係英國係冇得賣架？

就快

你慢慢腥啦
知你貨源有限

呢個真係stereotypes
有啲男仔好yo 好多frd

個比例應該差唔多

我懶得整上黎

真？

好

Lmao 咩事

人終有一死

小6睇呢d....

認真 好似畀人收購咗定點 總知依家英國係冇是蜜味賣 要返香港先有

你真係⋯唔識講

巴打呢方面真係可以改下

利申：自卑毒撚

邊方面

緊係唔係
純粹係我改唔到我個名做 我想嘔呀

有意見？

感覺你自卑 所以會覺得人地都好好 有曬stereotype ？ 我都唔知

正正係依個

曖昧

正能量正能量

唔明

咁癲

想學下野

點解依度咁多偽毒，偽毒可恥

冇曬人 瞓先

佢真係冇

唔好聽佢9up

早唞

晚安

人哋連曖昧嘅機會都冇俾佢

對唔字 我薯

有無得追post

早抖

可能佢真係忙，我覺得你真係有機，俾啲信心自己

祝你發個好夢

其實我唔知同佢算唔算有曖昧過 我都唔知

唔好發夢就最好

辛苦你了 讀

會重逢架

有冇人睇過coco

我覺得唔可以咁講，生可能辛苦，但當中一定有快樂既位。加上，咁既然你話生係辛苦，死又點會辛苦呢，死咪變咗解脫。而死左其他人辛苦更加唔可以咁講，我覺得，因為喪事係比人發洩佢個情緒，你諗下你既至親不幸離去，但你又無得同佢辦喪，咁你對佢嘅情感應該如何表達，所以死咗其他人未必辛苦。覺得死咗其他人辛苦既可能淨係你個人想法

3，雖然中間潛過水

你唔係去訓咩

嘈到你訓教

禾真·訓，晚安

見到Elliot Page個post啲留言就知我離開香港係好事

記得你係話你好悶！

牙堅好善

嚟到第50，我發現我無嘢做都唔洗搵朋友傾電話
呢個星期打少咗電話

發䑁你幾點都係度

樓豬呀嘛 你女朋友依家點？

返歸！

好 小心啲

等當等車等得耐就想揸返車

等咩車咁夜

我訓啦

咁夜仲有？

雨林晚安

可惡

醒咗？

返到屋企單聲

都係唔開心

點解啊

啱啱壓力爆煲 點搞

咁啱嘅

喊 發洩下情緒會舒服好多

我報咗nonjupas，in完，好驚無書讀。

我都訓啦 今日翻早

點解？in得唔好？
有無報asso/hd?

Me 7x24 bot

無啊，我自己覺得in得ok，但其他人太勁。我報咗edu對外漢語同中文教育。cgpa有3.66，宜家已經派緊對外漢語嘅offer了，但我仲未收到。。。。。。

我宜家就係讀緊hd

係咪未派曬咋？可能呢幾日會有好消息呢？

希望係了，我第一次報nonjupas，真係唔知點算好。已經連續幾晚瞓唔著了

因為我未試過報nonju
我都唔知係點派
可能要睇吓post裏面其他人有冇經驗
不過應該得嘅 祝你好運

多謝你

唔洗客氣 有消息上黎分享吓

見到人讀書
無憂無慮
真開心

Me post 1
（感覺少勁）

大家早晨
快啲起身返工返學

呢排成日都1，2訓，但5，6點就醒 ， 7點幾就要起身準備返工
f u c k

講緊我？

講笑 因為我窮

你都係返工？

早

讀讀早晨hope u have a nice day

you too有冇食早餐

未好餓

yes 窮L等ing巴士

1

Post 1 #24 早到

收到

早晨

仆街，個手機鬧鐘整左夜晚七點，跟住無響，哭撚左

我對non jupas都有少少研究，你可以起我底跟住入post睇吓database派左未，或者我幫你問下都得，如果你想的話

不過你依家好似有啲尷尬，計participation分？如果係嘅話，可能完咗堂再同miss 講。btw答問題好叻，比你個

係好尷尬 不過我每堂存在感都好高 堂堂都答問題 所以諗緊都係由得佢 多謝你！

精神！

上930 1030先醒

起碼有醒到

Follow me

玩交友好似玩到沉船 仆街

今日天氣咁差嘅

沉船無問題 問題係對方對你認唔認真啫

食咩好

晏就同今晚食咩好

你今晚想唔想食壽司朗？

唔了 我今晚踢波啊

突然之間想eat

問題係 佢突然un fol ins 同block左wts

下次啦
今日聽日都約晒人
我踢7－9 都幾難食到

是但啦屌 又唔係一齊左
唔岩咪next 放下～

係唔係你太進取？

Btw ins 乜鳩 ig咪ig

太突然 本身一直傾開計
好似無左依賴咁

sor9

咁咪搵下個
誰人又相信一世一生～

牙圖你個陣每個回覆都有隻藍色野

咁可能係你太寂寞
不過唔寂寞都唔會玩交友app

我都忘記了
唔記得原來仲有人認得我

是 嗰陣真係勁頹靡⋯
尷尬囉

玩交友app好似幾攰咁

記得你係入嚟然後同塵埃相認？

真
被人揀嗰種感覺好大壓力

兩個感情台老手

唔是 是每同一個新既人趕野就要介紹一次自己
sd cv咩
利申 木挽過

希望下次唔會再咁😢

我冇諗過原來仲有人會認到我
同期好多人都消失左了
而我都半消失左好耐

珍

以你條件你大可以揀人啦

垃圾先玩交友app

利串 垃圾一個

Send cv 係咩事
不過又好貼切
我都無玩過
寧缺勿濫

好耐冇見啦
你最近幾好嘛

攰未

你個名咁獨特

其實我會覺得就算一齊左我會都唔會再點投入
反正都唔信一生一世
不如做番自己
好似好自私咁

如果要認真玩交友app係疲倦既事

收皮啦 冇啲咁嘅事

幾好 做緊返工狗

早兩日諗 我以前果個高登名平平淡淡咪幾好

我覺得你輪廓唔差唔會冇人要既樣黎

珍
我得一個字 勁普通

依加番邊份
仲係黃竹坑果份？

不過呢個名都跟左我好多年 唔捨得改

無返個到啦 轉左份近屋企啲

呢個世界唔自私辛苦既只係自己

唔好番果邊架啦
果邊同呢邊脫左節

勁羨

收手了 唔再玩交友app
啲app既ac都del曬弓弓

所以我都唔會再好似以前咁
有時我寧願單身
個人開心好多
屌唔想出pool
我好鐘意頹摺毒
難得我慣左又享受

我成日都追你
你唔受

有冇遇到騙子

好羨慕而家中學生既生活
識女又易
唔洗面對生活壓力
唔洗諗咁多

又屈

乖
搵下其他嘢自己做下

請正名，係交配app，非交友app

師兄講假相定講情場騙子

牙圖好多人追不過全部都唔受

以前中學咪又係咁上下
只可以講其實我冇咩興趣同人相處

又比你拒絕左了

呃錢

有假相？有幾假

牙圖高汁會然

兩睇啦 只不過大部分人都係為交配咁解

牙圖（連登真靚絲）
pin plz

真 認同請分享🙏🏻

起碼中學生活除左讀書都唔會有其他太大壓力

咁只可以講一句

橙

呢個只係外在條件

我未試過
但frd有遇過
條女啲相係柒頭
出到黎係靚女
仆街呢啲機會唔係我地有

我冇興趣玩apps
識人好辛苦

咩apps?

No pin
I’m 7head

你做咩mon post

係 隨緣就好 特登識好煩

我冇興趣同人交流

高質女攞交友 放自己Ig果啲
R follow

朝頭早無人同禾講早晨，依家乞返句，大家早晨

個人覺得現實識人仲辛苦

啱啱先得閒

Tinder

我現實都唔想識人

fast pin

即係你認左好多人追

芒帖師

真野唔洗認
係就係係

早晨 收貨？

唔係

收貨，愛你

Mon貼爛咗

Morning

辣姐別jer圖大家明就得

知道知道

我都愛你，利申淨係對你先係咁

ching勁識溝女 想學

咁直接

Mor0

收皮

琴日學返黎，牙因教禾

2pm

講事實

食咗野未

人生冇22了

食緊

咁應該點

各位早晨

圖圖
瞓夠嘅感覺好爽

行緊去cafe

同牙綠去？

無
自己

去飲嘢定睇書？

Hea一下

上lihkg

真寫意

就瞓著

....

上堂？

🚬🚬🚬港
傷心野唔好問 ok?💨

Ok

兩點幾三點開始食飽眼瞓

係 完全唔知學緊咩🚬

感恩🚬

夠毒
同埋有人想占卜

其實唔好笑🚬 喊會好d

瞓未

好毒

點解傷心 嚟接你放學OK？

我都就快學啲唔識嘅嘢

who?

毒撚唔毒就唔係毒撚啦

笑到喊

Gary?牙朗

依家真係信你係

我嚟

釣緊魚,暫時比較靜未有魚上釣

唔講啦 （呼💨）
等陣仲要上堂🚬

笑左

你係唔係茄B？

所有野對我來講都好新奇

唔係我好學 係因為我咩都唔識

原來唔係
我柒咗
可以唔使理我

唔係呀 我都唔知佢邊個嚟

毒撚係好笑 但唔好笑毒撚

今日你幾好笑

我笑埋自己

一早話我真毒 冇人信🚬

願者上鉤

你好我係黑旋風忍者

笑到我

想飲珍奶

你好 牙忍
點解碌咗入嚟嘅

你有冇諗過

其實我日日都係咁好笑

返工太無聊就瞓着
鳩一陣個人精神少少

都就四點啦就放工

莊？

而家個時間係最易恰眼瞓既時間

今日見到冇講野 明晒
88 當識少個人

好彩聽日約到其他人做一樣嘅嘢
唔使比你嘥時間

食到飽 今日天氣又暖暖地咁一定超好瞓

發展中嘅對象？

唔好真係瞓着就得

差唔多了 開占

下

依家無人

係咪有情感諮詢大會

希望present完仲開緊

give you a hug
時間會沖淡一齊

唔止暖暖地
係好熱
已經開始有蚊

Sorry lo

有我

Samesame 離開左中學法國出面啲人都好假

真係身邊太多假人

唔可以用假既
只係成長左 唔會用最真果面對人
做多幾年人你就會明

同學

好耐冇見

我要將你拯救

俾自己抖下啦

依啲嘢急唔到

瞓醒覺心情真係好靚
個人好開心

發現自己揸起枝筆寫字醜樣咗好多屌

我都係

本身諗住今日睇戲 但我媽好似已經幫我諗好左行程 宜家已經返緊家

再自己出去睇

圖開唔開live present完

唔啦 第日先

好似訓極唔夠咁

你做左啲好突兀既野？

之前都試過同其他既出去，點會得依個會唔自在，可能真係有落差或者後者，btw睇咩戲

等我仲拎左本書出去睇 點知無睇過 白咩一場

拎左當睇左

真 睇咗個封面

瞓到夠為止

喬喬早晨

逃離人類荒謬

無錯

時間真係會令人成長

yeah dear jane 正正

開咗太耐live
電話冇電返到屋企再mon post

茄

做咩

喬喬

安慰師

無玩過依啲app
咁出嚟見完無再contact都係嗰幾個原因啫

咁你哋嗰日互動 傾計嘅氛圍點？

我感覺到既係唔自在，你克制自己，果個咪唔係佢之前識嘅你？ 利申A0感情大師睇法

Mon post師？

咩

Yo我收工開心

哇 六點幾拿

麥

你好

旅巴你好

食飯

今晚去跑步好唔好

直線

係咪痴咗線呀我

我發現好似我入咗黎，你就變咗

跟得旅行多

玩交友app唔係for傾計？

For交配

交友app唔代表skip咗做朋友呢一part，如果唔係為約炮嘅話

咁我等陣去跑下

做埋兩個present，呢個實習就大功告成

為你打氣

好等我變fit麥

睇嚟絮有經驗

你又知我之前係點？

係一對十咁傾計

恭喜 你覺得順唔順利？

唔知，係點㗎

你問返佢哋
佢哋講應該會持平啲

A0感情大師緊係無經驗

我知 我留意左你45個po

第一個實習算係咁

收工

攰4咗

笑咗

幫你做人工呼吸

咁留意人 人哋會怕醜

恭喜牙喬

咁客氣

好快又要準時返工

趁放工快啲唞吓

係可以傾到天荒地老

圖呢排講嘢直接咗我鐘意

喬寶

麥老師

以前溫軟如玉 如沐春風

呼吸緊

好攰都係唔去
瞓太少 想休息

今日有冇認真工作

今晚早啲瞓
琴晚早咗瞓今日即刻精神好多

日日都好認真

等我變返之前咁先

乖

多謝老師

好餓

食嘢未

未

你驚啊？

覺得自己咁樣好乞人憎

唔覺得

要做返一個善良嘅牙圖

有啲事實係會脫口而出，唔洗自責

愛與包容

點會你只係無收收埋埋自己嘅想法
做返自己幾好
屈住屈住好易病

離巴！

姐係你憎我講野啦

離好

旅好

點會呢
又對號入座

Hi

咁啱有鄉音既

堅

做咩陰陰嘴笑

Hi 金玉

占完？

淑女不可露齒笑

冇啊

Lmao 10/10

露齒笑係咪靚d? 認真問

獲得史上最高評價

唔係開live咩

吹完水好耐啦 你喺度上堂

唉 吹水又冇我份
我乖學生

唔怪得焗到成面都係暗瘡

聽日再吹OK？

...你點知的

偷睇過

咁樣衰都偷睇 有冇後悔

我人生無後悔呢回事
洗眼先

我都想吹

圖圖係咪幫我

好驚 我口氣問題嚴重

仲唔去食

聽日OK？

我今日幫人占嗰陣就拍烏蠅

今日要mt 依家先得閒啊屌

起身返去 上堂 mt then 上堂 until now

咁睇吓聽日點OK？

好惡未煮好

hoooooo

辛苦晒

咁不了

你仲辛苦 成日陪我傾

太遲 你已經中咗毒

我喬

大嫂的....

我楚

Sorry打漏咗個問號

明白

唔想死住唔想早過ex死要同佢鬥長命

我竟然知你講咩

你仲要無emoji

人既身體真係好能弱智

唔舒服？

Sorry漏咗

祝君好

我咩都唔知

唔肚餓，但要食飯點算

齋叫嘢飲

又死唔去 最弱智就係咁

寧願沒擁抱 共你可到老

傷心bye

邊有咁易死

麥姐係咪話傳授溝女秘笈

lm

俾個case嚟

Lm

9點後ok？

腸仔

自私講圖圖好好人唔介意

很累

等幾耐都等

多休息多飲暖水

手足們，係時候諗case了，大家有咩建議

？

8點返到食緊譚仔

咩case

麥老師唔係話九點case study 咩

你講你個case咪得

我怕羞

想睡覺

ok

咪玩

咁認真嘅大家

麥老師，我已經坐低左等你授課了，其他毒撚同學唔知去咗邊

梳

比張紙巾你

保重

初哥哥

筆記簿呢

Sweet到

鴨血？

其實我無追post點解我變咗牛女大師想知點解

放左係枱面

喺度

筆都準備左十支啦

要對症下藥

圖圖定唔知邊個推舉你做cow 女大師

！

死症好似無藥可救

你都係大師

因為你話你開班教

其實我唔溝女

溝仔大師

秒

「」

試吓講？

gay

我係吹水大師

教埋

屈機

薯哥

¡

Case呢

請講

屌毒𠹌冇人理

Green gor

薯仔

如何

麥麥

發生咗啲咩唔好嘅事

我好似略過咗好多嘢，不過相信老師咁聰明，一定明嘅

你要變得同以前唔一樣

好飽

你可以解決的

因點解我變左牛女師

食咩？

我識條鐵

阿因，俾個case黎，麥老師好恐怖

因為你係 教我未

點冷淡法 有冇機會再見面

i

教咗你幾十個po
但你唔學以致用

等陣再傾

嬲㗎

懷疑佢gay

可能因想學牛仔呢

唔排除呢個可能性

咩位可否講清楚啲

佢想牛我

咁你受唔受

Me?唔想留

受

麥老師，一係你叫阿圖轉交我個case俾你，一係俾你個tg 禾

Ok天作之合

你比麥老師啦
要比啲誠意

貼上嚟貼上嚟

你留咪得

圖做得好

不了不了

@A0notgood

渣ga

a0notgood 笑死

照舊

tg

阿圖好善

依家先下就

禁meaningful 既名，笑咩

Sor

你真係好衰⋯

唔知上面咩事 我返出去先

各位同學，小生我完咗，早唞

?-?

點解大粒麥真係要開班教牛女嘅？

唔知睇到超尷尬 酒仙

禾果個都冇得挽，佢聽故仔

大家晚安

有女先用到架

其實想牛你...

真係開咩

Good night

我等你教我

你聽到一半走咗啦

又唔覆機

佢都冇覆我

唔見咗你個message
勁癲

牙滓你好

點解連登得天使無惡魔，我想落地獄

搵一個自己想買既包包原來係咁難

做咩？

哦原來關事

橙

或者意思係叫我唔好買住

禾都唔g我點解變咗牛女大師嘅
我明明係吹水師

我del左

淨係地獄先容納到啲我禁戇鳩嘅人

有更好嘅等緊你

咁早！

hi all

今晚敷咗mask開心

今晚唔洗做嘢住 開心

酒肉朋友勁好食
食得好開心

考完就happy friday

聽日星期五啦

無啦啦生左六粒暗瘡 點見人

離巴！我今日幫你去咗飲茶！

有口罩驚咩

唔叫

1:0

係囉餓咗成晚

係咪食啊

再接再厲

長腿

笑死 就快99:0

係呀

係🥺

叉燒包

無食食咗蝦餃燒賣牛肉球叉燒腸

桂花糕

今日食左

肥死
襯禮拜六日去跑下步

仆街肚餓

麻辣酸菜鴛鴦鍋

薑汁糕好食咩

食薯片

好想食添

熱浪

咁夜唔啦

聽日食譚仔頂住當先

再飲汽水

仆你個街買個袋都咁撚難

今日食咗好多菜啦🥺🥺飲茶都有食

咪啦

你啱？

咁驚

飲啦

佢成個家族去緊你到報仇

瞓覺喺12點前瞓
做個早瞓師

救我

我都飲左一杯水

應該滅蟲cfu都搞唔掂

不乖

我都覺得係太少
凱婷都三杯啦

想食蝦餃

隻蝦腸入面勁多蝦 好正

真定假
你成日拖到1點先遠離手機

睇緊新聞講緊個五歲女童被屋企人虐待至死 睇完好難過佢生前究竟仲經歷左啲咩嚟 真不想去想像
好心痛

喺張床攤緊啦